食保康絲期間, 如果血/精液掂到女性(不是大肚婆)皮膚會唔會有事?

如題

你估保康絲係超級大毒藥咩

大肚婆有事，如果處女就ok

屋企人係咁講 講到好危險咁...

即係普通女性其實冇健康影響?